原來宜家老公老婆聯名買樓仲著數過單人

田為由舊年11月開始，聯名買嘅樓可以近親轉讓，大大增加咗套現能力！

睇嚟以後男家或女家都無原因或者藉口唔落對方名

唔駛俾稅？

乜野套現能力？

轉賣畀近親一樣畀最低稅

上網自己查，唔想解釋

俾十幾廿萬稅著數？

唔係，講緊近親轉按可以按嘅成數比單人買嘅多，唔明自己上網睇，不過當然講緊係有諗過一拆二嘅情況

咁咪又係單人著數d

通常轉讓50%業權

800萬樓轉400萬業權

2.25%？

唔覺喎
btw 唔明自己上網睇

近親轉讓舊年11月先開始咩

年燈仔又出po 害人

買過樓未

等我仲滿懷歡喜入黎呢個post睇下樓主有咩驚天大發現...

同一班無樓既人講聯名買樓仲著數過單人
一句入面有幾多個笑點

支持樓主聯名買
到時比多筆稅政府

我單名買 近親轉讓筆錢都唔洗比

數學家

On99 攪一攪轉名連稅連律師費成10萬，唔係錢呀？

on9

我發現左條零成本買樓發達大計
唔明自己上網睇

不過講真依加樓價咁高。
係單名/聯名大部分都係賣樓先再換樓。
想一開2唔係易事。除非2邊收入都高